連登2019觀星協會

入會條件：無需經驗、每人必需自費一枝雷射槍

借位

香城online解鎖新職業：水兵

今晚觀星

我只有電筒，可以加入嗎？
利申：以前讀大學時玩過觀星